如果se好似mini淨係upgrade個cpu已經足夠

我前後鏡都入曬塵啦

佢為左清A12
咩都做得出

係唔錯 我即刻一部se 一部mini咁出

仲FF會有SE

+1

真係笑死
仲有啲touch id 未清哂

真係搞笑
人地啲硬件喺多個產品上都用就係「清」
噉啲and廠啲晶片都係「清」舊貨啦

macbook air
mac mini
ipad mini
apple逐樣逐樣咁找數喎
下款會到se？

我反而覺得佢清筆/lightning先係重點

如果舊電size不變
買個個都戇鳩

其實個moon比起XR XS 細咁多
電已經慳嚴家
當年電量同5s差唔多 但耐用過6s

錯啦, 係等你下次換機要買過晒type-c, pencil 2

照現時情報睇
IPOD TOUCH / SE2二選一

睇下佢會出邊部

有SE2就發達

apple肯出我幫佢清又點話

電量呢? 真係有細機我都應該會買
但驚頂唔到一日

按慣例會再加價100美金

個殻會用6 & 6p

回收太多

其實來來去去唔係得壹個source話會出咋咩

之前d mini 人都係咁講又話升一升粒cpu就夠用 咩都唔洗變。。。係啦 終於比你地恨到出左mini 5 又係度屌哂鬼 清舊零件真係難服侍

雖然我都用緊se 我唔諗會出新架la 用到壞再換其他iphone 算

5s既框架都清得七七八八了
唔好再妄想會出啦

我覺得應該係清iphone678嘅框架，Xr嘅鏡頭技術，然後touch ID變face id，俾多粒A11/fusion？，cut咗3.5mm同3Dtouch，收返你499美金就差唔多啦

其實仲有整，因為5S同SE壞機係換部新機，所以D配件未停產曬